﻿"Автоматическое отслеживание доставок Boxberry" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart (ocStore) 1.5.x
Требуется: vQmod (http://code.google.com/p/vqmod/)

Модуль позволяет в автоматическом режиме отслеживать статусы доставок
и уведомлять покупателя об отправке и прибытии заказа.

УСТАНОВКА
---------
1. Убедитесь, что у вас установлен и включен vQmod, либо вручную внесите изменения
   вносимые файлом vqmod/xml/vqmod_order_track_no.xml.

2. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.

3. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   Дополнения - Доставка - Автотреккинг доставок Boxberry

4. В планировщик задач CRON пропишите команду
wget http://{адрес сайта}/admin/boxberry_updater.php 
Если у вас нет vQmod, то используйте команду
wget http://{адрес сайта}/admin/boxberry_updater_novqmod.php
Запускать скрипт не реже, чем каждые 12 часов 

5. Если в OpenCart установлен SMS-шлюз, то модуль также будет отправлять и SMS-уведомления.
В этом случае CRON надо так настроить, чтобы скрипт не запускался ночью - не отправлял ночные SMS.

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования на одном сайте.
